女朋友想去Grad Trip

小弟同女朋友今年都Final Year
咁由於我地兩個開sem完sem都唔同
我啱啱完sem佢就話係佢搵工期
所以就唔到時間一齊去Grad Trip

咁呢兩個星期就Reg科 因為year 4早Reg
我就去問下佢咁reg好唔好
點reg好唔好 諗住就到時間sem中間走堂同佢去
跟住又係咁話我好煩 又話驚我炒
大學讀左咁耐 啲堂上定唔上大家心照啦

唔小心打左句野叫佢
一係同fd子去 一係就等我6月完sem先去
打完先記起佢啲中同無緣無故走哂Gp拋棄左佢
成班八婆Lm佢地成世都俾狗屌

Anyway 而家個情況就係咁
其實同佢一齊既時候 啲timetable成日都已經夾唔到
有冇其他巴打有過差唔多情況可以過兩招俾我

點解都條女去啦 任中出 口爆

Grad trip 係同fd既同學去
都唔關你事

我啱啱完sem佢就話係佢搵工期
所以就唔到時間一齊去Grad Trip

條女寧願搵工都唔撚同你去 心照啦

都唔明依d grad trip 係同大學同學之間既美好回憶
樓主同個女朋友都唔同系 唔係一齊讀書既同學
係度搞事做咩撚

佢小毒毒嚟 同啲唔熟既人唔多講野
所以入到大學都冇乜fd
就算有都係飯腳
都有同佢講過呢個問題
話可以試下喺飯腳/一齊上堂既朋友發展友誼
佢又話唔得
我好多時都覺得其實人地有當佢係fd
只係佢覺得個種程度同佢中同有差別所以覺得唔係fd

我get錯原來樓主咁貼心

咁你好man地安排時間 地點 叫佢聽話聽你安排啦

你問晒佢d期先
再度自己d期
Search 機票 搵好 通知你女友
問佢時間o5ok ok就拍板買機票先

我嘗試下 感謝

無人想同你去囉